千祈唔好咁做

一支火水$14
一支靚火槍$46

千祈唔好做，唔好話比啲暴徒聽，認同請分享

唔好教啲暴徙

好恐怖

哇 我屌

咁危險，千萬不要做，害死人

你一淋佢哋，佢一開槍就變咗燒狗肉

請愛護動物

大鑊啦

親，不是周圍share同班廢青暴徒講

唔好咁做呀

要返大灣區避

ok

我唔想死

唔好呀

好恐怖，我唔敢想像俾暴徒知道之後會點

為安全著想，唔好咁做

我哋係好市民，一定唔會做

我愛警察，我唔會俾暴徒知道

狗肉煲

唔好搞人屋企人啦
人地弱點係屋企人
攻人弱點咁無品
香港人一定唔會做

當然，我哋好巿民

唔好呀求求你

大家好市民，當然唔會做

油美苑:
CHAK MEI HOUSE
HO MEI HOUSE
SHUK MEI HOUSE
TO MEI HOUSE
WAI MEI HOUSE
YUN MEI HOUSE

德福花園:
BLOCK R,S,T

黃埔花園:
SITE 4 - BLOCK 5,6
SITE 10 - BLOCK 1-5

新屯門中心:
BLOCK 2-7, 9-10

綠楊新村:
BLOCK L, M

頭先7點呢3架狗車仲係度，擺左成日

紅燒曱甴

沙田班暴徒太過份，大家不要學

點解香港變成咁

唔可以咁做架, 嚇親路人架

我諗起都打冷震

唔好

千其唔好周街燒車 車會爆炸架

如果真係有暴徒燒車

大家要帶埋消防叔叔行遠D

唔想消防叔叔有危險

千其唔好放釘吉爆車胎

好危險的

好市民

大家唔可以再兩手空空啦

宿舍都千祈唔好

謹記:
香港殺狗犯法,殺蝗蟲安全又唔犯法

千祈唔好，我愛好和平

千祈唔好咁做, 警車會好危險。